［公投］女仔問你係咪暗戀佢？

前提係你地兩個係好朋友

想試下你係咪對佢有意思
幾廿歲人咪FF咁多啦

去碼拉

唔會咁得閒玩你

加油

一答左係，個主動權就係條女度。

答佢：你想我鐘意你？

咪知答案囉

同佢friendzone左好耐
好驚自己諗多左

問題係 我真係有少少鐘意佢

表白啦

試過咁既情況
但當時佢開始拍拖冇耐

果撚柒鳩斷唔認

比緊個機會你

諗多左就仆街啦

唔好撚話係呀 之前我都試過 之後連朋友都做唔到 佢仲教咗我下次人地問 唔好話係先係啱

去馬就去馬，去乜撚野馬拉

去媽都得 吹咩

Ching 同佢係咪去到密友階段先？

緊係啦

果陣佢有冇同你曖味先？

點為之曖昧？ 我未拍過拖唔清楚
嗰陣日日傾計真係傾成日

樓主同佢發展成點

千其唔好答係

要記得一句說話：
毒撚最忌有自信